選情告急！！！

柴灣興華二村對出
大量國內人

咩國呀
支那豬呀

香港人咪國內人囉！知唔知班支畜想做咩？

支畜